亞洲人，美洲人，歐洲人，非洲人去搭飛機，空姐叫極個非洲人佢都唔應，點解？

三頁開估

曹永廉

木鹿大王

李斯

因為小明真係跑得好快

用中文叫？

非乘勿擾

樓上全部都答錯

咩文叫都一樣

空姐派餐 話係你架

錯

因為非洲有好多黑人 而多數黑人都係光頭
咁啱光頭就好容易會俾人誤會係和尚
所以係黑人僧
因為乞人憎嘅人係唔會聽人哋講嘢
多謝大家 輕鬆

笑左但錯

因為佢聾 又秒

欣賞你既思維，但錯

無啦啦點會聾

因為個非洲人有槍

曹操 因為曹永廉

Once you try black
錯

因為空姐係咁叫"那個、那個"

代樓主答 無啦啦點會有槍

呢架呢架呢架

非洲好多人好白架，唔好再屈去黑人

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為個空姐唔理人啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

因為個空姐係武漢人

非人勿擾

因為黑撚人憎

喱架機係飛非洲！喱架機係飛非洲！
個非洲人聽咗喱架做niggar嬲鳩個空姐

睇錯自膠

因為佢係非行模式

唔語非

非洲人唔想應咪唔應

樓主已被秒

因為個非洲人有聽覺障礙?

Silly

秒

蟻多嬲死象

代樓主答：無啦啦點會唔語非

中多謝大家

其實果度冇人

不推文呀屌

有咩點解？
一定要應咩你係金正恩定習近平

因為亞洲人唔識聽英文

因為 四大皆空！

推到上三頁

無聊

拉

Infinite way(war)

開未？

因為佢哋驚食到自己隻手

因為非洲人英文係African
而非洲人唔識英文 所以叫都唔應

樓主我們到了.jpg

關空姐乜事？
我話想入非非
個非洲人驚俾人強姦所以唔敢答人都得啦

因為佢全名叫 '非洲人去'

樓主下次md5左個答案, post出來先

因為蟻多嬲死象

屌

有未呢屌你老母？

樓主呢

答案就係李斯

屌你第三頁喇

等緊

答案就係堅尼米拿

樓上好撚多盲毛

樓主走數啊！

?

答案？